［2018世界盃］收集各式各樣既GIF圖

咁快手

入黎為左睇呢張

有無人有塞內加爾, 有個前鋒比個日本仔捉住隻手但拖住佢黎行既GIF

仲有冇

今屆真係正過上屆好多

變身！

琴日英撚個張華麗插入

哩個有無